ДИСКЛЕЙМЕР!
В данном коде используется модифицированная версия библиотеки https://github.com/oxullo/Arduino-MAX30100
Никто не несет ни какой ответственности. Используйте с умом. Коммерческое использование данного продукта запрещено!

В данный момент код адаптирован для датчиков на базе MAX30100. Как только получу датчик MAX30102 - поправлю библиотеку для работы с ним.
Дальнейшая поддержка датчика MAX30100 не планируется....

UPDATE: Зря я не послушал советов других и настаивал на чипе 30102. Выяснилось, чтобы получить от него сигнал лучше чем от 30100, нужен контроллер помощнее. Это мы, конечно, можем. Но потом. Сейчас нужно запустить на том, что есть и начать собирать логи. Так что пока у нас все остается на 30100, уже отлажено и работает.

Исправление китайского кретинизма датчика:
Если датчик на зеленой плате, то есть большой шанс что у него подтяжки к питанию сделаны неправильно. То есть не тем номиналом резисторов и не к тому напряжению. Как исправить - в папке MAX30100_Fix.

DreamCatcher_10

Итак, как установить библиотеку для Arduino IDE:
1. В папке ArduinoLib есть скриншот, делаем то что там указано. Откывается окно - в нем выбираем zip архив из папки ArduinoLib. Закрываем Arduino IDE.
2. В папке ArduinoFW находим еще папку, в ней ларец... тфу, в ней файл MAX30100_MZ.ino Вот на него два раза жмем, откроется Arduino IDE. Жмем Control+R - если все скомпилировалось удачно, то наливаем себе кружку пива... тфу, чая. Все установилось и работает.

Далее нужно залить в чип. Как сделать это - все знают =)

Для того, чтобы заработала запись на карту нужно:
1. Вставить чистую карту (не более 16Гб) c FAT32 в OpenLog.
2. Включить весь девайс и подождать 5 секунд, выключить.
3. На карте найти и заменить файл config.txt на прилагаемый тут в папке OpenLog_config
4. Готово.

Готовые логи складываем сюда: https://drive.google.com/drive/folders/1N8NjwPsFGsxmCzeqKb_9Fn90IIfo0X8V?usp=sharing
Имена файлов нужно делать такими 06_03_19_MZ.txt (то есть дата начала записи и ник загрузившего)

Электрические подключения будут описаны в папке HWInfo.
